Описание файла с результатами обработки:
----------------------------------------

Формат файла: \emph{spectr\_www\_n\_fit.txt}, где 

\emph{www} - длина волны

\emph{n} - номер эксперимента

Исходные спектры аппроксимировались упрощенным контуром Фойгта, который представлялся как линейная комбинация контуров Логенца и Гаусса.

\begin{equation}
V(\lambda,\eta,\lambda_0,w) = \eta\cdot L(\lambda,\lambda_0,w)+(1-\eta)*G(\lambda,\lambda_0,w)
\end{equation}

Здесь $L(x,x0,w)$ и $G(x,x0,w)$ - контуры Лоренца и Гаусса соответственно.

\begin{equation}
L(\lambda,\lambda_0,w) = \frac{1}{1+(\frac{\lambda-\lambda_0}{w})^2}
\end{equation}

\begin{equation}
G(\lambda,\lambda_0,w) = \exp\left[-\ln2 \left(\frac{\lambda-\lambda_0}{w}\right)^2\right]
\end{equation}

В общем случае аппроксимирующая функция записывалась в виде:

\begin{equation}
F_{app}(\lambda,A_0,\eta_0,\lambda_{0,0},w_0,...) = \sum_{i=0}^N A_i\cdot V(\lambda,\eta_i, \lambda_{0,i}, w_i)
\end{equation}

В данном случае $N$ - число аппроксимируемых пиков.

Предварительно перед разложением спектра на составляющие был расчитан и исключен из спектра фотоновый сигнал. Для этого уровень синала на крыльях спектра аппроксимировался линейной функией вида:
\begin{equation}
y_{bgr} = a\cdot\lambda+b
\label{eq:ybgr}
\end{equation}

Уровень фонового сигнала соответствующей спектральной линии рассчитывался по формуле (\ref{eq:ybgr}), где в качестве $\lambda$ подставлялись центры найденных спектральных линий.


Содержание фаайла:
------------------

1 строка - заголовок, далее идут параметры аппрксимации.

В файле $n$ заменяет $\eta$.

Столбец \emph{Delay} - задержка - позволяет идентифицировать анализируемый профиль.


